其實冇得打 一出煙就散 一追就要走

根本對家立於不敗之地

人多過狗，我覺得可以全部人沖狗，㩒低佢地

唔係個個咁勇 衰左就坐監了

衝番轉頭又甩唔到既話會仲加慘
唔知點算好